全 民 學 打 棒 球

全民學打棒球, 組織棒球隊, 就係咁

PUSH

沙燕 西

推

正想講
連登棒球隊 自由西

唔係講笑
今次真係要
各位仲洗乜驚
黑警只會拉佢想拉既人

淘寶20唔洗有一枝短

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有三萬七千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

日日野晴矢

宜家真係要....

地點?

我唔識，我都想學

睇YouTube自學都夠啦

棒球棍要笠隻長襪係出面，等佢想捉你支棍果陣只可以捉到隻襪出黎

要買一定要買鋁棍 唔好買木棍 利申 發夢打左十幾年棒球

學識投球 fastball 快狠準

打棒球要載頭盔 再勁d要全身著甲架！！！

重點係組織棒球隊
勤練習，強身健體，經常帶住棒球棍，因為成日要練習

明未?

學埋點擊球 Homerun唔係夢

至於投球我就建議大家唔好學住
因為起碼要練一兩個月先有威力

等得黎都比人打死左

Push

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動

可以買d中學生用既棒球鋁棍
又輕又就手 仲便d tim

留名

去大掃除緊係要掃帚啦

比d狗仔拎走就唔好啦

學兵擊會唔會直接D?

7蚊粒棒球 比人拎走都冇咩所謂

棒球講求 投 打 接 跑 學完就知幾有用

推啊

打捧球點少得捧球頭盔呀？

Btw 棒球套捕手甲都幾硬下 不過防唔到後面

可以請教一下港隊之星 胡子彤

比d牛仔扔返轉頭

約埋三五知己組個捧球會，仲可以投體育界功能組別添

最近鍾意打golf同埋棒球，所以經常都拎住支桿周圍走

平時練開投球同擊球，終於可以用嚟實戰

認真 想學

最緊要帶埋個波

沙燕之歌
點五步

支持 棍棒就係最原始最就手既武器
頭 當波咁打 非死即傷
利申棒球隊

屌你講咁耐都無重點?
重點係香港邊到有得買呀???

大家唔使一定投到有威力 再勁既直球 都投唔爆佢個盾 大家可以向天投 越高越好 個波因為地心引力 跌落嚟 都好大威力 夠嚇親啲狗

太子 東京體育用品

push

講你就易 自己去做gym啦 講左十世

明未？

我鍾意一位叫尼根嘅棒球員明星

暫時應該係元朗有免費班

呢位球星可以爆人頭

記得 記得 記得
打棒球要買手套同波

人地用刀
大家出街帶護腰自衛要緊
先保命

捧球好玩，鍛煉體能

2個月? 起碼1年
不過咁, 學成左係中頭就一定暈, 好大機會腦震盪, 死既機會都唔低

鋁棍唔好話打人, 打硬波都會凹晒啦, 咪玩啦

為了擁抱 難以成真的美夢 你話這是幼稚 請幼稚試一試

邊度有得買 想玩

玩開金屬棒球

decathlon有200幾一支

除左棒球之外仲可以學下打GOLF

棒球，將會成為香港最受歡迎嘅運動

咁啱呀巴打

同棒球之神打個招呼先
雷射肩，神之步速，神之控棒